\section{\entwurf{}Eindeutige \stickrep{en}}
\label{sec:unique}
%In \cref{sec:minimal_nonstick} wird für einige Gra\-phen beweisen, dass diese Nicht-\stgren{} sind. Eine Möglichkeit dies zu machen ist, einen induzierten Teilgra\-phen zu betrachten, der eine eindeutige \stickrep{} hat. Ist es nicht möglich, die fehlenden Sticks hinzuzufügen, hat man gezeigt, dass der Graph tatsächlich ein Nicht-\stgr{} ist.%Bevor zwei Familien von Gra\-phen mit eindeutiger \stickrep{} bestimmen, muss zunächst besprochen werden, wann eine \stickrep{} eindeutig ist.\\

\input{chapters/unique-representations/spiegelung.tex}

\input{chapters/unique-representations/gerader_kreis}

\input{chapters/unique-representations/k-mund}
